有無人用過atm 交亂拋垃圾千五

因為翻工忙 無時間去郵局 我諗住atm 交
繳費 >政府機構 >食環 之後要入打帳戶號碼 究竟乜尻黎
試過打最底個16個號碼又話錯

有無巴打試過atm 交

7 仔交

唔係要用繳費靈？

定額罰款（公眾地方潔淨或阻礙罪行） 9147